[1218xSiri豬年第一次直播] 挑戰 Resident Evil2 Claire S+

1218 speed run! 萬勿錯過

台已開

原來有開post
明明追蹤咗LIHKG又冇通知

1218真係勁
一路打機一路傾其他嘢

我係絕對做唔到，所以我覺得1218好勁

我都唔得，一玩呢類game
就會不自覺咁好緊張
不停咬口唇，咬到個口唇腫晒
早兩日玩玩下，我阿媽拍我膊頭
嚇到我成個彈起

Ghost Survivors DLC出咗
期待1218xSiri再戰